維尼 烈焰 極待撫慰

漫長夜 寂寞從熒幕當中速遞
十時後 地鐵在明暗迷霧中消逝
照照鏡難再次禁閉
獨自渴望著安慰
你遠去連帶愛意暖意也流逝
維尼 烈焰
極待撫慰
柔情 欲望
迷失得徹底
習近平紅唇 烈焰
剩下乾涸美麗
將擁抱雙手放低
漫長夜 寂寞從熒幕當中速遞
十時後 地鐵在明暗迷霧中消逝
照照鏡難再次禁閉
獨自渴望著安慰
你遠去連帶愛意暖意也流逝
紅唇 烈焰
極待撫慰
柔情 欲望
迷失得徹底
鏡內人紅唇 烈焰
剩下乾涸美麗
將擁抱雙手放低
空虛的心脫軌
星星之火不可控制
我卻為深愛你
將火冷卻又一次坐低
紅唇 烈焰
極待撫慰
柔情 欲望
迷失得徹底
鏡內人紅唇 烈焰
剩下乾涸美麗
將擁抱雙手放低
紅唇 烈焰
極待撫慰
柔情 欲望
迷失得徹底
鏡內人紅唇 烈焰
極待撫慰
柔情 欲望
迷失得徹底
鏡內人紅唇 烈焰
極待撫慰
柔情 欲望
迷失得徹底
鏡內人紅唇 烈焰
極待撫慰
柔情 欲望
迷失得徹底
鏡內人紅唇 烈焰
極待撫慰
柔情 欲望
迷失得徹底
鏡內人紅唇 烈焰

林鄭 慾望
咸濕得徹底